警犬從良？辭職先講

開始有post講警犬有好人

好人好者，請辭職先講

再唔係關鍵時刻請個假睇醫生

冇勇氣 冇骨氣 嘥氣

無任何實際行動，淨係識係ig fb打兩粒字嘅唔好再扮良警

日頭打人，夜晚打卡博同情
咩都唔付出就想攞到支持？收皮啦

岩
收檔啦黑警

身在曹營心在漢？辭職先啦
淨係執行職務聽柯打？辭職啦
內部分兩團人？集體辭職啦
要養家唔敢辭？死左去啦
唔識搵兼職養自己？ 冇積蓄？

結論：全部都係呃人言論 故仔黎

黑警！

依d post只係黑警既輿論戰，想賣小強搏人同情，咪信

呢個無用
因為你唔會知佢放左假
成個警隊都黑警 無分彼此

倒戈就信你從良